<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/tools">
    <string-array name="news_titles">
        <item>习式妙语：达沃斯聆听中国</item>
        <item>辽宁选举40名全国人大代表去年45人因贿选无效</item>
        <item>学者称农民进城脚步或已停滞各城市人口争夺开战</item>
        <item>特普朗就职首日公布美经济政策目标：退出TPP</item>
        <item>特普朗签第一份总统令：叫停奥巴马医改</item>
        <item>重庆这名区政协主席本月刚当选 今天就被查</item>
        <item>周立波保释离庭称感谢祖国：枪支合法、没有毒品</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="news_commments">
        <item>83人浏览</item>
        <item>42人浏览</item>
        <item>442人浏览</item>
        <item>442人浏览</item>
        <item>442人浏览</item>
        <item>442人浏览</item>
        <item>442人浏览</item>
    </string-array>

    <string-array name="news_details">
        <item>中国国家主席习近平的到来，为这个小镇增加了不少兴奋点。当地时间17日上午，习近平主席的主旨演讲拉开了2017年达沃斯论坛的大幕。“‘这是最好的时代，也是最坏的时代。’英国文学家狄更斯这样描述工业革命发生后的世界。今天，我们也生活在一个矛盾的世界之中。我想从经济全球化问题切入，谈谈我对世界经济的看法。”习近平开宗明义、直抒胸臆。</item>
        <item>辽宁省第十二届人大第八次会议21日选举马宝贵等40人为第十二届全国人民代表大会代表。在21日的选举中，参加辽宁省第十二届人大第八次会议第三次全体会议的583名辽宁省人大代表，从48名候选人中，选举了马宝贵等40人为全国人大代表。按照相关法律规定，这40人的全国人大代表的代表资格需报全国人大常委会代表资格审查委员会审查后，报全国人大常委会通过确认并公告。</item>
        <item>“中国已经没有那么多潜在的农业人口可以向城市转移了”，上海金融与法律研究院研究员聂日明指出，很多已经在城市化中的农民，未被统计为城市常住人口，实际上，若政策没有大的改变，农民进城的脚步已经停止了。1月20日，国家统计局公布2016年国民经济运行情况。数据显示，2016年末, 全国人户分离人口（居住地和户口登记地不在同一个乡镇街道且离开户口登记地半年以上的人口）为2.92亿人，比上年末减少203万人，其中，全国流动人口比上年末减少了171万人。</item>
        <item>美国总统特朗普20日在白宫网站公布未来经济政策目标，包括未来10年内新增2500万个就业岗位、推动经济实现4%的年增长、退出跨太平洋伙伴关系协定（TPP）、就北美自贸协定重新谈判等。这些经济政策与特朗普竞选期间的承诺基本一致。白宫网站当天列出特朗普政府将要优先处理的六大问题，其中经济计划主要包括“重振美国就业和增长”和“让贸易协定惠及每个美国人”。</item>
        <item>奥巴马医改即《平价医疗法案》，被视为奥巴马执政8年“最重要的内政遗产”，自2010年生效以来争议巨大。而废除奥巴马医改，是去年总统选举期间特朗普的核心主张之一。20日就职后不久，特朗普来到白宫椭圆形办公室，签署了第一份总统行政令。美联社分析，特朗普首个行政令的成效需要数周甚至数月时间才能显现，卫生与公众服务部和财政部接下来将依照特朗普的意愿制定相关细则。</item>
        <item>重庆市武隆区政协党组书记、主席张晓江接受组织调查据重庆市纪委消息：重庆市武隆区政协党组书记、主席张晓江涉嫌严重违纪，目前正接受组织调查。（重庆市纪委）张晓江简历张晓江，男，汉族，重庆涪陵人。</item>
        <item>周立波当地时间19日凌晨在美国长岛因开车使用手机，被警方拦截搜查，从车上搜出枪支与两袋古柯碱，他当场与同车友人唐爽被捕。20日获交保，对于检方控非法持枪与持毒，他声称“没有事”，已找到老友律师莫虎帮忙，“中国人帮中国人”。周立波身穿黑色夹克，在律师陪同下过堂，神色自然，他在纽约的第一次开庭已结束。一开始，检察官开出的保释金额为2.5万美元(约合人民币17.2万元)，但周的律师莫虎以被告在新泽西州有房产、两个女儿在美读书、没有潜逃风险为由，要求降低保金，最后法官准许以5000美元(约合人民币3.4万元)交保，周立波的妻子胡洁随即全额缴交，之后周立波当场离开法庭，下次开庭将于3月9日进行。根据美国法律，周立波本人必须出席3月9日的庭审。</item>
    </string-array>

    <string-array name="news_time">
        <item>新闻网 12-23 11:00</item>
        <item>新闻网 12-23 11:30</item>
        <item>新闻网 12-23 11:45</item>
        <item>新闻网 12-23 11:50</item>
        <item>新闻网 12-23 11:55</item>
        <item>新闻网 12-23 12:00</item>
        <item>新闻网 12-23 12:05</item>
    </string-array>

    <string name="news_sug01_title">国土部回复温州20年住房土地使用权到期：自动续期</string>
    <string name="news_sug01_detail">国土资源部副部长王广华在今天的新闻发布会上指出，针对温州当地二十年住房土地使用权到期问题，国土资源部和住建部会商后回复，可以采用“两不一正常”的过渡性办法处理，即不需要提出续期申请，不收取费用，正常办理交易和登记手续，涉及“土地使用期限”，仍填写该住宅建设用地使用权的原起始日期和到期日期，并注明：“根据《国土资源部办公厅关于妥善处理少数住宅建设用地使用权到期问题的复函》办理相关手续”。</string>
    <string name="news_sug01_comms">83人浏览</string>
    <string name="news_sug01_time">新闻网 12-23 11:00</string>

    <string name="news_sug02_title">外籍货船撞沉中国渔船导致14人死亡案告破 嫌犯被捕</string>
    <string name="news_sug02_detail">半年前，犯罪嫌疑人菲律宾籍船员阿兰（ALLAN）在驾驶马耳他籍散货船“CATALINA”轮时，与我国渔船“鲁荣渔58398”发生碰撞后逃逸，造成渔船沉没，导致船员14人死亡、5人失踪。记者23日从浙江海警驻宁波部队获悉，目前此案已告破，犯罪嫌疑人已被宁波市北仑区检察院批准逮捕。据了解，今年5月7日，马耳他籍散货船“CATALINA”轮在二副菲律宾籍船员ALLAN驾驶下，从连云港驶往印度尼西亚。当该轮船途经宁波象山海域时，ALLAN在海面起雾能见度极差、周边作业渔船密集且通航环境复杂的情况下，违反国际海上避碰规则的相关规定，没有及时判断碰撞危险，且未使用安全航速驾驶船舶，导致“CATALINA”轮与“鲁荣渔58398”船发生碰撞。</string>
    <string name="news_sug02_comms">442人浏览</string>
    <string name="news_sug02_time">新闻网 12-23 11:30</string>

    <string name="news_sug03_title">中央军委政治工作部：坚定维护核心 坚决听党指挥</string>
    <string name="news_sug03_detail">党的十八届六中全会正式确立习近平同志为党中央的核心、全党的核心，是关系党和人民根本利益的大事，是关系党中央权威、关系全党团结和集中统一的大事，是关系党和国家事业长远发展的大事。坚决维护以习近平同志为核心的党中央权威、保证全党令行禁止，是党、国家和军队前途命运所系，是人民群众福祉所在。全军要进一步增强“四个意识”，坚定不移把维护党中央权威，维护习近平总书记作为党中央的核心、全党的核心落实到行动中去，落实到推进军队建设改革和军事斗争准备中去，始终不渝坚持党对军队绝对领导，朝着实现强军目标、建设世界一流军队开拓奋进。</string>
    <string name="news_sug03_comms">136人浏览</string>
    <string name="news_sug03_time">新闻网 02-04 08:21</string>
</resources>